\assignementTitle{Построение карты}{10}

На роботе, собранному по дифференциальной схеме, установлен инфракрасный дальномер так, что 
он направлен вправо относительно курса движения робота, 
передняя плоскость датчика совпадает с осью симметрии робота и выдвинута на $Y$ мм относительно оси вращения в сторону передней части робота.

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/02_building-a-map/statement/Task2-1}
{Пример поля для входных данных №1}

Он движется вдоль чёрной линии 
и его перемещение робота задаётся парами линейных $\nu$ и угловых $\omega$ скоростей. 
Пары скоростей и показания датчика передаются через равные промежутки времени $t$ с.
Диапазон работы датчика 0--100см. 
При этом если препятствие находится вне этого диапазона, то показания будут равны 100. 
Значения скоростей не изменяются между замерами, они могут измениться мгновенно в момент проведения измерения.

\putImg{8cm}{2nd_tour_progr/02_building-a-map/statement/Task2-2}
{Пример поля для входных данных №2}

Робот начинает своё движение в точке $(0,0)$ и имеет направление движения сонаправленное с направлением оси $X$.  
Необходимо определить является ли проекция препятствия замкнутым многоугольником, 
если известно, что на поле во время запуска робота точно не используются препятствия, чья площадь меньше $Z$ мм$^2$.


\inputfmtSection

Первая строка входной файла содержит четыре числа, разделённых пробелами: $N$ --- количество замеров угловой и линейной скоростей ($0 \leq N \leq 10000$), $t$ --- время между каждой парой 
замеров в секундах ($0 \leq t \leq 10000$), $y$ --- количество мм на сколько выдвинута передняя плоскость 
датчика расстояния относительно оси вращения ($0 \leq y \leq 10000$), и $z$ --- минимально возможная площадь препятствия в мм$^2$ ($0 \leq z \leq 100000$).
$N, y, z$  --- целые числа, $t$ --- вещественное число.

Далее идет $N$ строк, в которых указаны два вещественных числа и одно целое, разделённых пробелами: 
$\nu$ - линейная скорость ($-1000 \leq \nu \leq 1000$), 
$\omega$ - угловая скорость ($-100 \leq \omega \leq 100$), 
и $d$ - показание дальномера ($0 \leq d \leq 100$).

\outputfmtSection

"True" или "False" в зависимости от того является или нет препятствие замкнутым многоугольником.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
51 0,3 175 320523
202,807 0,12 100
221,54 -0,09 100
215,025 -0,13 100
190,59 -0,13 48
211,767 -0,15 23
199,549 -0,33 20
218,283 -0,41 17
209,323 -0,42 14
197,106 -0,5 17
209,323 -0,31 19
214,21 -0,33 22
211,767 -0,15 26
172,671 -0,04 28
216,654 -0,17 23
219,097 -0,07 18
223,169 -0,02 19
221,54 -0,02 100
221,54 -0,02 100
220,726 -0,1 100
215,025 -0,24 100
216,654 -0,3 100
180,002 -1,03 100
134,39 -1,63 42
175,115 -1,16 27
192,219 -0,74 22
183,26 -0,53 21
191,404 -0,4 20
196,291 -0,31 19
219,097 -0,34 18
208,509 -0,24 22
205,251 -0,2 49
201,178 -0,21 100
218,283 -0,35 100
196,291 -0,68 49
144,164 -1,54 23
182,445 -0,97 17
186,518 -0,44 15
219,097 -0,23 16
219,911 0,02 17
219,097 0,1 20
222,355 0,03 100
222,355 0,01 100
221,54 -0,06 100
222,355 -0,1 100
220,726 -0,16 100
217,468 -0,1 100
220,726 -0,1 100
214,21 -0,14 100
210,138 -0,19 100
218,283 -0,11 100
222,355 -0,01 100
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
False
\end{verbatim}
\normalsize

\sampleTitle{2}

\textbf{Стандартный вход}
\small \begin{verbatim}
47 0,3 175 117505
167,784 0,3 19
218,283 0,07 18
222,355 -0,01 17
217,468 0,01 16
219,911 -0,06 20
215,839 -0,12 24
216,654 -0,2 33
200,364 -0,24 100
207,694 -0,33 100
210,138 -0,41 100
204,436 -0,42 100
211,767 -0,32 100
210,138 -0,67 100
191,404 -0,66 100
197,106 -0,8 43
197,92 -0,72 29
196,291 -0,61 26
186,518 -0,38 27
209,323 -0,47 26
209,323 -0,36 27
205,251 -0,24 29
209,323 -0,38 32
191,404 -0,53 31
193,033 -0,57 29
193,848 -0,65 25
184,074 -0,45 24
210,138 -0,48 23
211,767 -0,5 20
197,92 -0,34 19
210,952 -0,38 22
215,839 -0,42 22
197,92 -0,25 25
181,631 -0,44 26
207,694 -0,46 24
210,952 -0,62 32
208,509 -0,67 28
209,323 -0,46 27
207,694 -0,34 100
209,323 -0,4 100
215,025 -0,35 100
217,468 -0,29 100
187,332 -0,34 100
209,323 -0,21 100
209,323 -0,14 100
219,097 -0,1 100
215,839 -0,18 100
216,654 -0,06 100
\end{verbatim}
\normalsize

\textbf{Стандартный выход}
\small \begin{verbatim}
True
\end{verbatim}
\normalsize

\includeSolutionIfExistsByPath{2nd_tour_progr/02_building-a-map/solution}